點解咁熱仲聽到屋企附近間小學嘅打鐘聲？

熱同打鐘有咩關係

樓主即刻瞓覺
唔好起身

看更㩒錯制姐

夜，打錯

訓緊，要點做？

晚晚都咁準時㩒錯

老婆你仲未訓嘅，係咪嚇親寶寶？

唔打鐘佢地點知要落堂

有你係度咪唔驚

但係我驚

夜媽媽上堂？！